有冇人都係quit咗u？

唔緊要啦，大把人冇讀過

巴打中學grad咗出嚟做嘢？

其實如果你係咁諗 建議你讀番書

係，不如分享下你自己點解quit

個科唔岩咪讀其他囉

迷失既就番住工 去下旅行再諗諗

學習永遠唔怕遲

樓主禾含？

我都係 ，家陣做sales月賺2萬

Lm

冇 中三出黎做m記 做緊經理

UGC就唔好quit喇
大學時期乜都可以試 可以學 如果未準備好就出黎做野
一定會後悔
仲有得轉major or reduce study load架 諗清楚先